然後，這個內部CRISPR庫中的病毒指紋可以被武器化，製造出RNA的小片段，它們的功能就像分子GPS設備一樣，引導一種名為Cas9的蛋白質到達入侵病毒的基因組，並將其剪成兩半。 有了CRISPR，人類可以創造自己的進化未來，阿德里安·伍爾夫森，2020年11月20日，華盛頓郵報 
 這種方法是通過將一段遺傳物質注射到人體內，其中包含如何產生刺突蛋白的指令，刺突蛋白是冠狀病毒用來入侵受害者細胞的標誌性機制。 Moderna公司表示，其covid-19疫苗的有效性接近95% 
 當天的最高氣溫可能在50華氏度開始，但隨著冷空氣的入侵，將在40華氏度結束。 華盛頓地區天氣預報:降雨量將達4英寸，今天下午降雨減弱; 大衛·斯特萊特，2020年11月12日|華盛頓郵報 
 雖然她之前很健康，但病毒猛烈地侵入了她的身體，她的醫生很快告訴我們，他們無能為力。 為什麼我們需要一個共同的願景來設計健康的未來|Abner Mason | 2020年11月11日|奇點樞紐 
 一旦產生，免疫系統就會對這些蛋白質做出反應，在病毒侵入人體時產生保護作用。 輝瑞公司稱其新冠疫苗的有效性為90%。 下面是這句話的真正含義。 2020年11月10日|科普 
 但首先，”他說，“我要越過邊境進入伊拉克，與美國侵略者作戰。 共和黨的虛偽:對班加西的憤怒，對伊拉克的沉默 
 但她後來說，福特“看起來就像”那個穿著迷彩服的女性入室搶劫，對著對講機發號施令。 民兵殺手，肖娜·福德，說話|特里·格林·斯特林| 2011年2月15日|每日野獸 
 目前還不清楚誰將贏得這場媒體巨頭之間的戰爭，但這場戰爭的發生是對入侵者的讚揚。 默多克的意大利攻勢|康拉德·布萊克| 2009年6月10日 
 有利於入侵者的微風可能會阻止我們的戰士出海。 從詹姆斯二世即位開始的英國曆史。 |托馬斯·賓頓麥考利 
 侵略者使一個國家陷入無政府狀態，然後因自己製造的混亂而受苦，他總是稱對手為強盜。 大英百科全書，第11版，第4卷，第3部分|各種 
 吉利斯夫人在吉利斯家安排了晚餐，在那裡可以制定計劃挫敗入侵者。 大衛·蘭納克，侏儒喬治·s·哈尼 
 肯塔基州和密蘇里州本來可以從聯邦的控制中奪回，阿肯色州也可以從入侵者的存在中解放出來。 斯通河|威爾遜j萬斯 
 隨著羅馬的衰落和蠻族的入侵，她完美地滿足了日耳曼侵略者的需要。 佛羅倫薩和北托斯卡納與熱那亞|愛德華赫頓